[求推介]藍牙耳機 /喇叭

[求推介]藍牙耳機 /喇叭
耳機
budget大約$2000左右
聽開EDM
暫時睇文睇到wf-1000xm3 /airpods2

喇叭
budget大約$1000-1500左右
穩定接收 /夠大聲

bose qc35ii

推行動post呀
- Drive Folder 新增寶湖路線圖(By 八塊田巴打)

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

想要入耳式
Headphones出街用太熱

A2+

利申：未試，但有興趣